點先可以放低一個傷害自己好深既人

初戀遇上渣男好痛苦

等時間過 等你遇到一個真正錫你嘅人
就會慢慢淡化咗ex對你嘅傷害
但永遠唔會完全放得低

過來人

真

渣你老尾